遇著呢啲上司慘過食屎xx(

小弟由畢業到依家工作左年幾到
工作一直表現良好
但同上司關係一向麻麻 而上司亦出左名賤
就係因為咁而打算轉工
自從上司知道我有轉工呢個念頭 就對我更加衰
就係幾個月之前 我去左一間A公司見工
最近唔知點解上司知道左我去過A公司見工
今日就叫左我入房傾左陣

:上司 : 我
: 你係米之前去過A公司見工？
: 係
: 我都係聽翻黎架咋，A公司話覺得你做唔到野，仲同左全行既公司講叫佢地唔好請你
: 會唔會有啲咩誤會？
: 我都唔清楚呀

出左房之後 小弟諗唔明
明明我淨係係呢間公司做過
亦一直表現良好 點解無啦啦會咁
仲要封殺我

P.S. 勿相認

推

你問番佢
咁你又請

兩個老闆係fd 黎， 佢係大鳩你，怕你走，照見其他公司喇 真係比人blacklist你老細都炒左你喇

因為我岩岩出黎做野無幾耐
所以唔知係真定係佢吹水

你諗下自已行頭大唔大， 如果大，你唔洗理你老細。如果細既，最多咪轉行。。

o岩o岩出黎做野冇幾耐就更加冇野輸啦
佢真係咁撚把炮封殺到你咪轉行

btw，邊一行邊間公司咁撚有影響力

工程行頭算唔算大

大，
再諗下你老細係唔係老行專， 係既， 都無咩可能一個interview 就blacklist人， 唔可信；
唔係既，叫佢食蕉喇

小弟做工程
間公司係幾出名既承建商

A字頭main con 安保

我上司係老屎忽

唔答 怕自爆

大把競爭對手啦~有乜好怕

過去佢上家玩返佢轉頭都仲得呀

巴打都係呢行？
依家搵工好難
我都想做到佢上家玩翻佢轉頭
好可惜年資未夠
只可以望住啲做左3 4年既同事走

睇黎你唔係喺我公司做~

儲夠子彈先啦~

有能力就有被人賞識既機會

唔諗方法做好生意/自己個部門
而諗辦法玩你

勸你唔等錢洗就早走早著

希望將來可以有間好既公司度做同有個好上司

究竟係米度度都有呢啲人
定只係我上司真係咁賤

總有機會既~唔係個個都咁好彩
有幾多人第一份工就被人賞識或者適合自己丫

轉工好正常

多謝你既鼓勵
我會努力學多啲野 再轉工

一樣米養百樣人
無謂深究

諗下自己前途，再諗幾時走到吧啦

我會架喇

d員工轉親工d同行就要幫佢封殺咪好撚唔得閒
你自己諗下人地理到佢幾多先啦
除非你真係做錯好大件事者

無嘅，佢玩嘢時你都可以玩，舉報吓佢罔顧工人安全，偷工減料呀呢d基本啦

小弟一直安分守己
亦都比合作既人稱讚過
所以諗唔到點解要咁對我

我唔識點做呢啲事
因為無做過

最簡單 睇下有冇野未cert好就用囉

好明顯A 公司in 你條友識你上司 又話者你on99 reference check 寫你上司聯絡電話
好明顯你上司係條攪屎棍 係你面前話你做唔到野 俾其他公司封殺 目的想你冇曬信心 留返係呢間公司

比佢咁問 梗係話冇d咁嘅事啦

我緊係無寫上司電話啦
不過我諗佢真係想我打擊我
想我打消走呢個念頭
不過之後仲要對住佢 發生過呢啲事 之後都唔知點對住佢好

佢咁問唔係應該已經知哂咩

照走唔撚洗理佢

如果做main con小心d 好撚細呢行

其實都唔知佢知幾多 話唔定佢chok緊你咋
不過如果佢有心貶低你 你講咩都一樣 佢都係會有千千萬萬個理由黎攻擊你
講冇只係少一個理由比佢講

利申：只係個人諗法 冇遇過類似事件

on9 少少野就畀人兇到， 無撚用。 大不了咪轉行， on99

走唔到
無人請我 局住要留係度

咁究竟呢行係大定細

咁做真係好賤
我都係想轉工姐 就要咁對我

小弟太細膽

係咁㗎 seafood就係要玩你
冇點解 因為你係新人 通常直屬上司唔恰你都唔係人
而多數同事都好人黎
分分鐘佢初入行都俾人玩過
總之就係睇你唔順眼
信阿叔講 佢針對既唔係你做既野
而係針對你成個人
所以任你做得幾好 佢都唔妥你 因為你就係黑佢憎
你唯一可以做既 就係quit
返工好講人夾人

我都想quit
我都知其實呢度已經唔可以再留
只會比人玩得仲金

但係搵唔到新工

其實真係細 做多幾年你就會發現黎黎去去都係個班人

同老細關係麻麻 發現左佢係後面做小動作 而家諗緊計可以點對付佢 希望可以成功

咁之後米會遇翻呢個上司

你唔好話 出算pm都可能一個盤一隻公司

巴打教下我